超/a 搞笑影片/n !/w 寵物/n 貓咪/n 爆笑/vn 場面/n 大/d 集合/v 3/m !/w
搞笑影片/vn ,/w 這/r 是/v 橡皮人/n 嗎/y
这/r 只/d 是v 精彩片段/n 而/c 已/d 哦e ，/w 想/v 看/v 更多/d 的/u 话/n 欢迎/v 到/v 我/r 的/u YouTube/nx 频道/n 观看/v 完整版/n 哦/y ！/w
花费/v 18/m 天/q ，/w 200/m 个/q 小时/n 打造/v 的/u《/w 犬/Ng之/u 岛/n》/w 中国风/n 系列/n 海报/n 。w
友情/n 客串/v 的/u 李宇春/nr 和/c 特别/d 出演/v 鹿晗/nr 则/c 一个/m 霸气/n 举刀/v 、/w 一个/m 帅气/d 弹/v	 吉他/n	，/w 让/v 人/n 对/p 他们/r 在/p 片中/s 的/u 角色/n 充满/v 好奇/a。/w
流量小生/n	的/u	 演技/n 之/u 路/n 一般/ad 都/d 是/v 从/p 挨骂/v 开始/v 的/u 。/w 同/p为/v 偶像/n 出身/v 的/u 鹿晗/nr 出演/v 《/w 重返二十岁/n》/w 里/f 的/u	乐队/n 吉他手/n 的/u	时候/n，就/d 被/p 网友/n	批评/v 过/u “/w 面瘫/n ”/w	。/w
用/p 中二/a 做作/v 的/u 台词/n 表现/v 人设/n 的/u 光环/n 用/v 烂大街/a 的/u 侦探梗/n 串联v/ 起/v 一个/m 空洞/a 的/u 电影宇宙/nz
如果/c 想看/v 完整/a 視頻/n 請上/v YouTube/nx 搜索/v
谢霆锋/nr 在/p 自己/r 微博/nz @锋味/j 分享/v 一/m 段/q 搞怪/a 小视频/nl，霆锋式/j 幽默/an 上线/v 并/c 配文/v 称/v ："北京/ns 的/u 春天/t 放肆/d 吃/v 柳絮/n ，/w 别/d 有/v 锋味/j 。/w"
南韓/ns 這/r 名/q 小妹妹/nl 才/c六/m歲/q，模樣/r超萌，素顏照/n 大寫/n 的/u 服氣/n
鹿晗/nr 素顏照/n 曝光/v 這/r 顏值/n 大寫/n 的/u 服氣/n
看/v 戚薇/nr 刚刚/d 去/d 北京/ns 的/u 时候/n, 那/r 感觉/n 真的/d 就是/v 那样/r，还有/v 去/d 歌厅/n 的/u 时候/n
陳曉東/nr 女兒/n 週歲宴/n 正面照/n 曝光/v 被贊/v 高顏值/n
蔡徐坤/nr 偶像练习生/nz 花絮
时樾/nr 怎么这么帅，看特别舒服
搞笑/vn 王者荣耀/nz ：/w 遇到/v 兰陵王/n 好/a 紧张/a ，/w 好/a 慌张/a，/w 再/d 加上/v 后/f 一/m 大招/n ，/w 结果/d 有点/q 意外/an ！/w
王者荣耀/nz 搞笑/vn ：/w 峡谷英雄/n 名字/n 加/v 一个/m 字/n ，/w 瞬间/t 奇葩/n 了/y ，/w 宫本/n 变成/v 狗/n
电影/n 美人鱼/n 改编/v ～/w 王者荣耀/nz 搞笑/vn 剧场/n 之/u 被/Ng 庄周/nr 打爆/v 的/u 墨子/n 强力/n 吐槽/v ，哈哈哈哈/o 哈哈/o 不行/a 让/v 我/r 笑一会儿/l
英國/ns 達人秀/nz 那位/r 風趣/a 搞笑/vn 魔術師/n 得到/v 第四/m 名/q 的/u 精彩演出/vn ~/n (/w 中文字幕/ng )/w
活生生/z 的/u 真人秀/j 视频/n ，/w 和/c 你/r 分享/v 婴儿霜/n 可以/v 让/v 你/r 有/v 多/a 嫩/a
達人秀/n 投稿/v 入選/v ：/r 陳君薇/nr
每日一曲/j :/w 今日/t 為/p 你/r 送上/v 一首/m 歌曲/n 來自/v 張韶涵/nr 的/u 歌曲/n «/w 我/r 戀愛/v 了/y »/w
每日一曲/j 今日/t 為/p 你/r 送上/v 一首/m 歌曲/n 來自/v S.H.E/n 的/u 歌曲/n «/w 花/n 都/d 開/v 好/a 了/y »/w
每日一曲/j 今日/t 為/p 你/r 推介/v 一首/m Kpop/n 歌曲/n 來自/v Apink/n 的/u 歌曲/n «/w Hush/n »/w
小姐姐/b 真/d 酷/a 
丛林/n 里/f 的/u 高颜值/nl ，/w 漂亮/a 小姐姐/nl 一堆/m 营火/n 一杯/m 茶/n 一手/m 好/a 技/Ng ！/w
五小花/n 小姐姐/nl 都/d 很/d 美/a 性感/a 嫵媚/a 動感舞蹈/nl 歌藝/n 服裝/n 都/d 完成/v 的/u 很/d 好/a ！/w
搞笑/vn 王者荣耀/nz ： /w 长/v 得/u 像/v 老虎/n 为嘛/r 叫声/n 像/v 小狗/n ？/w 看/v 谁/r 呢/y/ ，/w 说/v 的/u 就是/v 你/r 小/a 李白/nr ！/w
搞笑/nv 王者荣耀/nz ： /w 刘备/nr 问/v 儿子/n 刘禅/nr ，/w 用/v 一/d 到/v 十/d 造句/v ，/w 刘禅/nr 这/r 回答/v 亮了/a ！/w
咬/v 奶嘴/n 快/d 睡著/v 了/y
妳/r 说/v 要/v 嫁给/v 富二代/nl
星級/b 化妝師/n 爆/v 中港台/n 整容/vn 名單/n
丟/v 寶貝/n 雪球/n
模特兒/n 疑似/v 激凸露點/n 時尚/vn 精品內衣/n 走秀/v
录完/v 我/r 已经/d 笑瘫/v 了/y
第一/m 次/q 夾娃娃/vn 爽死/d 了/y
經典/n 電視劇/n 《/w 還珠格格/nz 》/w 中/f ，/w 容嬤嬤/nr 針刺/v 凌虐/v 紫薇/nr 的/u 橋段/n 真實/a 在/p 台灣社會/Ng 上演/v 。/w
加拿大/ns 嫩男/b 介紹/v 台灣美食/Ng 網友/n 直呼/v 都/d 戀愛/v 了/y ！/w
雖然/c 2014/m 年/q 來/m 台/Ng 開唱/v 時/ad 已/d 嘗過/v 如/ad 小籠包/n 、/w 水果/n 等/u 台灣美食/Ng ，/w 這次/r 卻/d 只能/ad 短暫/ad 停留/v 台灣/ns 24/m 小時/n
报废/v 的/u 大众车/n 去/v 哪/r 了/u 变成/v 了/u 你/r 的/u iPhone/n 手机壳/n
果粉/n 必备/v ！/w iPhone X/n 玩家级/b 摄影/vn 手机壳/n ，/w 从此/d 朋友圈/n 的/u 赞/ns 都归/v 你/r ！/w
只要/c 在/p 手机壳/n 上/f 直接/ad 安装/v 配置/n 的/u 专业镜头/nl，/w 就/d 能/v 拍出/v 不/d 输/v 专业相机/nl 的/u 照片/n 。/w
有/v 了/u 这个/r 手机壳/n ，/w 单手/n 操控/v 手机/n 不在话下/i ，/w 体验/v 就是/d 稳稳稳/a ，/w 再也不用/i 费劲/a 去/v 按/v 手机/v 上/f 的/u 快门键/n 。/w
我/r 是/v 诈骗集团/n 请/v 别/d 怪我/v 突然/ad 素颜/ad 吓到/v 你们/r
周杰伦/nr 吸金能力/i 一流/b ，/w 过去/t 曾/d 曝光/v 砸/v 1.2亿/m 人民币/n 买下/v 一户/n 豪宅/n ，/w 房子/n 除了/p 地段/n 好/a 之外/f ，/w 顶楼/n 的/u 360度/n 观景台/n 可以/v 远眺/v 101/m 、/w 大安森林公园/n 等/u 处/n ，/w 景观/n 绝佳/ag 。/w 25日/t 老婆/n 昆凌/nr 在/p Instagram/nx 上传/v 的/u 照片/n 里/f ，/w 加码/v 曝光/v 了/u 观景台/n 的/u 一角n 。w
周杰倫/nr 的/ 告白/nv 氣球/n
如何/r 選擇/v 適合/v 自己/r 的/u 瑜珈墊/n
請/v 穿著/v 舒適/a 的/u 服裝/n ，/w 在/p 瑜珈墊/n 或/c 薄棉被/n 上/f 進行/v ，/w 關節/n 才/d 不會/v 痛/a 喔/y ！/w
糗/v 大/d 了/y ！/w 韓女團/nz 跳舞/v 胸墊/n 滑落/v 肚子/n 鼓鼓/d 很/d 尷尬/a️
全娱乐/nz 180402/m 王宝强/nr 回/v 农村/n 搞笑/vn 抓猪/v 谢娜/nr 突/ d增/v 白发/n 眼角淤青/nl
乔任梁/nr 出道/v 十/m 周年/q 2007.7.21/m -/q 2017.7.21/m ，/w 十年/t 时光/n 匆匆而逝/i ，/w 那是/v 我们/r 最/d 美好/a 的/u 记忆/n ，/w 也是/v 我们/r 最/d 炙热/a 的/u 青春/n️
《/w 倔强/a 》/w 被/p 冯提莫/nr 翻唱/v 得/u 也/d 太/d 好听/a 了/y 吧/y
【/w 爆笑/vn 】/w 绝地求生/nz 吃鸡/j 55/m 开/v 的/u 搞笑/vn 操作/vn 集锦/n 大合集/n
绝地求生/nz 大逃杀/vn 搞笑/vn 时刻/n 第/m 63/m 期/q【/w 中文字幕/ng 】/w
外國/n 超/al 搞笑/vn 萌貓/n 搶/v 牛奶/n 廣告/n ，/w 這/r 叫/v 霸氣/an ！/w
搞笑/vn 日和漫畫/nz 西遊記/nz 旅程/n 的/u 終點/n Google/nx 翻譯/vn 中文配音版/nz (/w 未完成/nz )/w 
超/a 搞笑/vn 抖音/n
三眼仔/j 音樂盒/n 好/a 搞笑/vn
華仔/jj 真係/v 笑死/v 我/r
超/al 搞笑/vn 動畫/n 及/c 配音/n
2012.07.06/t 康熙來了/nl 完整版/n 漫畫/n 裡/f 的/u 美食/n 真的/z 能/v 吃/v ?/w
2012.06.18/t 康熙來了/nl 完整版/n 超人氣/al 網路/n 美食/n 《/w 上/p 》/w 